矮真係唔使旨意人生有任何開心既機會，唔痛苦已經好好

有d人
來到世上
求開心
吃喝玩樂
溝女打機
一日廿四小時
從來都唔夠用
有d人
每日生存
就係諗
點解要生存
為他人作嫁
為自己着想多d
都好似係罪咁
你有條件
予取予求
都驚你唔夠
你廢
付出過
想攞返些少
俾自己用
夠用就夠
都要攞埋你
矮
真係冇開心既資格
係你就係你
唔係你就唔係你
原來人生在世
不求活得開心
舒服
自在
只求唔太痛苦
慢慢咁
躝埋人生呢段路
都係一種夢想

你
可唔
可以
唔好幾個字
隔一行

屌
你
老母

淨係
睇
自己
冇嘅嘢
俾你有2米
都
冇用

條撚
樣
係咁
話極
都
係
咁

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

樓主幾矮先